Hindrik Tälli, Soldati töine naine Anu olli ärrasurnu ja jättis üts poeg Jaan Irdt , prago 9 ajastad wanna, perra nink saab se poeg kik se warrandu hindale, mis enne temma Mehhelene Minnekest olli. Jä olli se1			kodapoleis Tarre, laut, Ait, Küü		2			lammast		1			wastne kirst		70			künard hamme röiwast		2			willast Ündriko		7			Meeste Hammed		1			naiste Kamsol, wastne		1			naiste Särk		14 1/2			Künard Kaisse röiwast		1			Naiste kask, poolpeetu		1			wastne poise Särgk		4			lamba Nahka		6			künard Kradelist röiwast												
Se kolme ajasta sisses, konna Hindrik Tälli se Naisega olli, om soetud mannu, kellest se poeg kolmas jaggo peab saama.
Hindrik Tälli, kui warras Ossa, agga saab jaos:19			Künard Hamme rõwast		13			Künard Krudelist röwast		1			wastne Särgk		1			wastne kask		1			paar willatsid Püksi		1			kamsol		2			Hammed		
Sedda tunstavad
Jakob Naggel XXX Peter Laar XXX Hind. Sikkut XXX
Peter Kutzari XXX Jaan Tennosar XXX Jakob Hansor XXX
